【女網民狂插袁澧林扮可愛，揀女朋友千祈唔好揀呢班】

雖然我知有機會比女網民話🤔but I dont fucking care，因為錯就要認，打就要企定，有咁好既人版喺度就係話比你聽唔好變成佢地咁。

事源「King Jer娛樂台」分享左袁澧林與同麥當勞合作拍攝既廣告，廣告裡面袁澧林先回答幾條快問快答，最後帶出麥當勞士多啤梨新系列。佢不時眨眼、加入小動作幾得意，但好多女網民睇完都鬧佢「扮可愛」、「好白痴」，甚至不明所以地牽連到真人性格「好似好乞人憎」。

點解我話唔好揀呢啲人做女朋友呢？以下列低啲罪狀先。

罪狀一：雙重標準，有佢講冇你講

明明叫人不喜勿插，點解佢不喜人又要狂插人呢？呢啲咪姐係雙重標準、自相矛盾🌝試認諗下有人同你講說：「我唔識你架，不過我覺得你好樣衰，心地一定好差」，你又會唔會好受呢？己所不欲，勿施於人！如果揀做女朋友，第時睇怕會出現...佢唔准你同女仔傾偈，但佢自己又狂flirt仔既情況。

罪狀二：含血噴人，以貌取人

點解佢都識講人家冇做過啲咩，只憑「感覺上」、「覺得」、「第六感」就可以隨便侮辱對方？假如佢地真係覺得袁澧林做戲差，梗係可以批評，但問題係佢地明顯唔係話袁澧林演戲，而係以貌取人咁攻擊佢真人。明明唔識人，點解可以從人地既樣、角色去判定佢係個點既人？「佢睇落似心機婊」、「扮曬野」呢啲指控從何而得？有證據？袁澧林拍廣告要展現出可愛一面只係客戶要求，咁就要鬧佢「發姣」，咁如果演員要飾演一個變態殺人狂，唔通佢真係變態？喺《溏心風暴》 勾引唐文龍既陳敏之，現實中都中意破壞人家庭？

就正如佢望到個男人做地盤佬，下意識已經非常以貌取人地唔考慮人地，又成日話自己冇男人揀乜乜柒柒...🙄依家唔係人地唔要佢，係佢隻眼生喺額頭度呀。一旦揀左佢地咁既女人做女朋友？分分鐘成日冇啦啦鬧到你仆街，而你根本唔知自己做錯左啲乜。

罪狀三：中意鬧啲靚過自己既人

比妒忌心蒙蔽雙眼，只係識無理咁批評，咁除左傷透對方既心，仲會以第一印象抹殺佢背後付出既努力。其實佢拍個廣告都只係做自己本份，依家要比一班三唔識七既女網民指指點點，唔係好唔公平咩？

成班好似八婆咁唔抵得人靚，驚死人地搶走自己男朋友咁，終日ff。如果揀做女朋友，除左啲口臉臭到擺落堆填區都冇人要，實好大壓力，普通女仔朋友都唔識得，比佢箍死一世🤧

**講到尾，因為佢唔係袁澧林，佢冇咁多男人中意先咁燥。所以最毒婦人心，佢會諗點解我冇咁多男人中意？佢一定係扮曬野、婊子、姣婆。喂，我話比大家知啦，如果想男人揀自己好簡單，思想單純啲，有時撒下嬌已經好好🤓

酸

我覺得ok wo

不知幾靚

廣告劇本需要
關佢撚事？要屌就屌金拱門

女人睇女人用開咩角度 你知我知單眼佬知

講真 有啲女人好恐怖

成日匿埋廁所傾點殺啲男人

女人讚話女神 舒淇果啲 都係唔靚
靚過佢地嘅 都係發姣 臭雞 八婆 MK

睇錯
佢一定係扮曬野、餃子、婊婆。

女人妒忌心真係好重

高質文！！！！！！

有冇人起到佢地
揀老婆唔會揀佢

「King Jer娛樂台」
POST下面大把

起你老母咩 做功課啦
起底風氣好撚過引？
屌你老母

所以舊登都成日有post講
女人之間個種friend根本完全唔係男人之間個皮

一陣連登所有巴打唔小心揀老婆揀到佢你負責呀？

好大浸臭閪味

學子華話齋，所有女人都係奶奶，同時自己又係家嫂，最中意刻薄人但自己又比人刻薄緊

留俾Me

最尾果下淫到

係咪個女網友扮可愛都無人要
老羞成怒

分分鐘真係起到自己個老母

好過班港女連扮都唔識扮

我女神 不嬲好鐘意佢
利申 女人

有無段廣告睇下

酸到

啲港女酸撚到呢

啲肥婆喺度葡萄

香港女人以唔討好人為榮 份人愈西愈男人婆就叫爽朗率直(唔包括靚女，靚係原罪)

所以楊千華係港女的代名詞

扮可愛呢樣野好蝦人既
你叫欣宜扮可愛同袁女神扮可愛
真係高下立見 立竿見影嫁
利申：我接受袁女神扮可愛

kingjer係英皇啲打手…

樣衰到仆街
同個Rosema累鬥累

之前呢度個袁澧林過氣post入面都有一堆怨婦

點解搵唔返啲酸臭comment既

true,

搞到成班港女西口西面, 摺摺摺

咁佢扮得黎又真係可愛。你又吹佢唔帳

最尾果下啫係邊下

會跟住佢笑，成個心溶晒

邊度有女網友狂插
d男網友日日狂插女人就成日係連登見到

好似我個姪女, 髮型都一樣, 我又諗起佢啦

好可愛呀佢真係

可唔可以介紹你姪女我識

但我覺得呢段片好得意喎

自己吾夠人比就話人扮可愛 垃圾臭閪死港女！

雖然唔同意班女係條廣告片上插佢 但我本身都唔知點解覺得佢係臭閪

利申：巴打

唔識欣賞

啱呀 呢個扮可愛嘅八婆唔要得
不過我好樂意為民除害娶咗佢

吾你老母

酸咪認
打咁多字做乜鳩

有無女網友插佢就唔知，我淨係知我想日日抽插佢

見到標題就知邊個寫

好大浸酸味

成班8婆港女唔抵得就話人扮可愛
林林bb

本身覺得佢普通女仔，對佢都冇咩嘢
但連登仔日夜追捧，搞到對佢有啲反感

出自lovestoryhk

扮可愛，老好過你班on9閪臉扮上菜啦

利申：冇睇內文

吾你老母死垃圾，學咩人上連登，死返5p啦

有陣酸味

唔係佢fans 但睇完m記條片覺得佢好cute
講日文個part同埋i love you 呢part睇到好暖

本身麻麻地，見到港女反要支持下先 葡萄嗎？

唔理啲女網友係咪八婆又好乜都好，lovestoryhk就真係臭西，仲要出自佢把口批評

靚女扮可愛扮白痴咪OK囉
試下換轉個醜女咁做咪又係比連登仔屌

魯芬都扮無人屌

吹奏還吹奏
係FB見人吹到佢係港版新垣結衣真係

我覺得
不喜勿插
直覺

呢啲字眼已經站喺不敗之地，仲點夠班港女講
不過同呢班野蠻女人講道理都晒氣，佢哋淨係會用常人不能理解嘅mindset講自己嘅道理，用自己感受建立一套道理

架妹高級d?

你覺得佢靚過新垣結衣？

睇完唔覺得扮野 不知幾自然
話佢扮可愛嘅女人心諗緊咩
大家心照啦

酸就酸啦 講咁多

自問開頭都對佢無乜好感，又係覺得佢扮可愛
但自從follow左佢ig之後就越睇越順眼
加上覺得佢性格應該幾好
同埋有時睇佢d相
唔知點解會有一種莫名奇妙既治癒感

美版無間道都未必好睇過港版啦
關咩事

lm

好正

好樣衰

網民狂插袁澧林

Yuen Yuen 嗰隻可愛係唔會想屌佢
好清純毫無一絲淫念

幾靚

人的妒忌心真係 好心d臭西港女咪咁肉酸 隔住個mon都聞到陣西一酸味 d心態垃圾到 唔夠人靚就9up呢d垃圾野 講好好似踩低完佢就自己market value提升咁

好大既仇口

more

好似唔見哂班auntie嘅留言
本身想cap上嚟逐一恥笑

女網民

Del得咁快

屌你老母 不喜勿插

平時又唔覺靚
冇左種偽文青反而幾好睇

屌突然轉哂風向
明明連登仔屌袁澧林屌得最勁

女人